［絲入］嚟m會唔會頭痛

女朋最近幾個月嚟m會頭痛
有時吹到凍風就更加會
想問下有冇絲打都係咁
想請教下有冇咩原因或解決方法
見佢咁咩幫唔到 好唔知點

M痛好出奇？

通常黎親都春袋痛

...頭痛喎

開學術台都要有假膠

我會腰痛
頭痛就煲下湯啦

煲咩湯會比較好

川芎白芷天麻湯
有人會加魚頭 不過我加啲肉算

我都係上網搵返嚟 因為男朋友成日頭痛所以想煲俾佢飲
你google下就識 好容易的

Thanks 絲打
我係見佢一嚟就頭痛

我覺得最好帶你女朋友睇中醫 人人體質唔好 再問下咩岩佢食最實際 例如個個都話黎完經要飲紅棗水 但醫師就話我唔岩飲 要飲就飲蜜糖溝暖水

中醫調理身體係咪最好方法

我會嘔

咁誇張咩 次次嚟都嘔？

按摩個太陽穴、頸前 同面

最痛果陣一企起身就作嘔
行路嘔埋出黎
但只要介凍野就無事

經前候群症係好常見㗎，只係程度會因人而異。有啲女仔可能會腰痠背痛，有啲會頭痛，甚至有啲人可能會容易感冒或者身體部位（如陰道/尿道）出現炎症，可以帶女朋友睇下中醫調理，或者煲下湯水祛下頭風

戒凍野係王道
我好少飲/食凍嘢
黎親都只係少少肚痛

知道
呢啲都係紓緩作用？

好慘
唔知點幫到女朋友手

睇中醫係咪最治本

我叫咗女朋友戒凍飲 希望有啲用

如果女朋友嚟M時係小腹痛得幾犀利，可以先搵婦科醫生照下超聲波，睇下子宮內壁呢啲位有無異常。如果係身體其他部位比較敏感，例如頭痛頭暈丶感冒，我覺得搵個好嘅中醫調理比較實際。其實經前症候群某程度上同抵抗力有關，始終月經前後女仔抵抗力/免疫系統比較弱，多啲休息都好緊要。好似話維他命B雜可以舒緩到部分經前不適，而且B雜無乜副作用，多餘嘅會經尿液排出，所以都可以嘗試食下嘅。

如果出面搵唔到好嘅中醫我都可以介紹一個唔錯嘅，不過唔喺度開名，費事俾人話我賣廣告，有需要再問啦